香港特區黑警今次真正可以做埋醫護果份

唔洗再cosplay FA
唔洗再匿埋係救護車

香港黑警曾揚言 「佢地撐起香港一片天」

大家記得坐定定睇佢地表演

由香港黑警成立的特務醫護進駐醫院指日可待

我相信報名人數一定同忠党愛国成正比

好似話佢哋最有資格判斷邊D人要睇醫生，邊D唔駛，睇嗰D應該等幾耐先至睇得。咁起碼都應該去幫手分流急症室D病人啦。隨時可以解決埋輪候時間過長嘅問題添喎。呢次靠晒佢哋啦。